[MIRACLE] OH MY GIRL討論區 (44) 2021身體健康 繼續大發！

찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요! 오마이걸입니다!
找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。2017年10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
花名：糖隊、阿定、定兒姐姐、肥定
出生日期/地點：1994年7月28日（26歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱、綜藝擔當
個人Youtube :
個人Instagram :

隊長主唱的實力
在練習室Vlive彈唱IU既Secret

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
花名：美美、米米、熊、Mim、MimPD
出生日期/地點：1995年5月1日（25歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞、團欺
個人Youtube :
個人Instagram :
充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 重新演繹收錄曲Checkmate

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
花名：沙沙(SiASiA)
出生日期/地點：1995年9月17日（25歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞
個人Instagram :

YooA 超帥氣的MJ Smooth Criminal 比賽舞台

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
花名：勝勝
出生日期/地點：1996年1月25日（24歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱、綜藝擔當
個人Instagram :
勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
花名：祉呼、呼呼
出生日期/地點：1997年4月4日（19歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面、團霸
個人Instagram :

JiHo性感爆棚既成人禮舞台

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
花名：邊尼、兔
出生日期/地點：1997年9月9日（23歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象
個人Instagram :
唱功不差於主唱既Binnie 既 Heize - Don’t know you Cover

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
花名：港女、LiArin
出生日期/地點：1999年6月18日（21歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內、團寵
個人Instagram :

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

第一張正規專輯《The Fifth Season》

發行日期：2019年5月8日

01. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
02. 소나기
03. 미제 (Case No.L5VE)
04. Tic Toc
05. 유성 (Gravity)
06. Crime Scene
07. 심해 (마음이라는 바다)
08. Vogue
09. Checkmate
10. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ The fifth season(다섯 번째 계절) (SSFWL)

夏日改版專輯《Fall in Love 》

發行日期：2019年8月5日

01. BUNGEE (Fall In Love)
02. Tropical Love
03. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
04. 소나기
05. 미제 (Case No.L5VE)
06. Tic Toc
07. 유성 (Gravity)
08. Crime Scene
09. 심해 (마음이라는 바다)
10. Vogue
11. Checkmate
12. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ BUNGEE (Fall in Love)

第七張迷你專輯《Nonstop》

發行日期：2020年4月27日

1. Nonstop
2. Dolphin
3. Flower Tea
4. NEON
5. Krystal

[MV]OH MY GIRL(오마이걸)_Nonstop(살짝 설렜어)

[MV]오마이걸(OH MY GIRL)_Dolphin - Special Clip

Queendom
初舞台 - Secret Garden

交換舞台 - Destiny (原: Lovelyz)

FAN VOTE舞台 - Twilight (Vampire Ver.)

決賽新歌舞台 - Guerilla

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊
EP1-EP8
EP9

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 創社十週年

180919 半集

190508

Idol Room
180911

190108 豬年特輯(YooA)

190806

After School Club
151027

160706

181002

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙 + 孝定 + 沙沙 + Binnie 合集

開Post Template:

特別嗚謝 資料整合
Dispatch龍友相打包 by 藍眼白瓏

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

仍然活躍有幫手做翻譯的Twitter ACC:

🐤병아린🐣Arin🐥(@yellow_arin)

YOOA JAM🍯(@YOOAJAM) 님을 확인해 보세요

OhMyTweets 💙 Oh My Girl translations(@_OMG_tweets)

OHMYSubs(@OHMYSubs)

sgt.ottersberg(@sgtottersberg) 님을 확인해 보세요

미라클_回💕(@MiracleSinB)

OMG(@beamjiim)

定仔老公留名

新po留名

牙邊老婆留名

留名

新飯留名

隔夜飯留名

帶住沙沙新數據留名
跑步第3集中字

港女飯留名

有冇咁撚快呀翻譯得 cls

留個靚名

留名先

新PO留名

哩條cut都有2百萬view

客串咗今日 MCD幾分鐘

Arin

25歲話佢15歲都信勁qq

KBS演藝大賞新人獎都有兩個提名

Nominated = 贏咗

贏真係贏左 Arin Soobin贏左最佳CP獎

羡慕Arin Soobin靚仔到仆街

竟然有獎拎

演藝大賞攞獎好叻叻

贏係唔係贏係佢哋派膠次數最多

嘩 勝熙都好似有獎拎

好叻女吖演藝大賞有兩個攞獎

勝勝

勝勝值得擁有

佢開心到忍唔到笑 叻豬

KBS演藝大賞 最佳搭檔獎 ARin＆秀彬獲獎感言 中字

ARIN個衰妹

聖誕Rin

隔住個mon都睇得出佢勁開心

紅毯 09:16開始

sexy love

@PPBN99

Arin spoiler queen😂 She said there would be a OO break that we haven’t seen before👀

MC: YooA xi, is there a OO break performance?

YooA: I think bec Arin always dance hard so you want to say it’s a dance break right?

AR: Should I tell them?

All: Noo!!!

行紅地毯都係離唔開gag友團 Arin最尾笑到

TARA?

係啦

綜藝兒歌女團

2020 SBS歌謠大戰

以下劇透 想預時間先開黎睇

準備埋位喇

聖誕版

北極豚

dolphin唱哂 nonstop唱半首

邊個大婆邊個二奶知啦

nonstop又俾dolphin尾機

dolphin聽落有點似演唱會mv版

準備又要埋位喇

OMG 性感擔當line

勝忍唔到笑

年紀越來越大
同性感兩個字越走越遠

BANHANA 小分隊走性感路線

Banhana (feat. 勝勝)

岩啦 勝勝咁鍾意bam

環保女團

WM

神分隊반하나出道1000日粗卡

都唔系第一次年末stage似平時online公演高級少少咁

好Q 咁樣走去道歉

Idol Mixiang

後宮的男人們 預告片 Binnie版

SBS得我地無出直拍fancam

下....又恰我地

得閒無聊冇野做可以自己HEA下時間去玩下

OMG WORLD CUP 256強

ARIN WORLD CUP 512強

Arin cup 512 張張都好難揀 好正

有對比先睇得出沙沙個頭真係細到得人地一半大小 160比例好癲

Lm

第三輪投票喇
Miracle盡力投啦

Nonstop檢討下

電台播banhana

B612

第一part自己俾獎自己幾好笑

勝熙睇到一定好想反定兒白眼 做作虛勢冠軍

定兒姐姐頒獎典禮
成員個個都有獎

mimi - for always loving the members with a kind and compassionate and deep(?) heart, i give her the kind bear award.

yooa - in 2020 busier than anybody else and for doing her best, i give her the most passionate award

seunghee - for being a talented person and for making the team's atmosphere fun, i give her the talented award. LOL

binnie - for her sexy stare and mature attitude, in 2020 (sis didn't catch it) i give her the "you've matured" award

jiho - for playing with me and coming down the rankings, i give her the bottom of the rankings award. LMAO

arin - for getting gradually cute, i give her the eungae (baby sound) award

Miracles - with a never changing heart and always loving and encouraging (oh my girl), i give them the forever award.

Jiho拎"食物鏈底層"獎 (孝定個人評價)

早排個貓耳真心話中字

負負得正

原來Pororo兩首歌MV已經破1000萬view 仲多過Coloring book同A-ing
不如年未舞台唱呢兩首算啦....

兒歌女團

MBC演藝大賞都有勝熙 正呀 搞笑藝人

KBS SBS都好多野上 今年除左全知完全無上過MBC既節目 希望下年MBC識做啦

睇完奔跑的關係有個衝動出去跑步
繼續喺床到碌電話

跑步今晚最後一集

\
邊邊套oh my house最近都有英字，好似無人貼？

題外話
99DAN 突然解散

OMG8HK有中字啦

勁，見到有MimPD片翻譯

呼呼

仲遲過OMG出道 孝定行山朋友

笑死
幾時有新fansign片睇

多謝了轉巴

貓耳定定會唔會太可愛

新 link

唔記得有無人放過
放多次先

中間nonstop dolphin編舞亂入
首歌唱到咁可愛

好癲 班友條條問題都問到入肉 睇孝勝佢兩個個為難樣就覺得好fun

定定隻耳仔係咁轉勁cute

最癲都係Jiho問勝 覺得自己比定係更好嘅歌手

我覺得米問定「孝又不」係咪真心個題仲癲
真係勁frd先會咁玩

d問題真係好到肉好正 睇果陣笑死

邊live

演唱會多圖

邊邊有求必應好正

8點 MBC

再加條

依條正

睇落今晚好多團都叫DUM本 DUM錢去MBC準備舞台
已經開始有少少期待WM會點樣發揮正常實力

見到你話少少期待以為後面係講好野

Jiho最愛既二姨母

應該差唔多到了

Jiho BinBin套衫幾正

出了

暗黑Nonstop

Arin😳😳

Rock過演唱會好多

好似演場會版好啲

首兩慢左好多唔慣 Slow版A-ing

定兒

係咪熄得

仲有JYP

今晚個妝勁靚 暈低

清識貨

Remix幾好但覺得d樂器聲太大 蓋埋人聲

咁就新年

點解有線

邊邊

邊嘅低b嗲聲真係好cute好正

邊邊2020年最後禮物

沒什麼好看.jpg係咪要失效喇？

長直髮邊好正

等緊Arin

都係冇野睇

希望新一年OMG 繼續大發
MIRACLE 事事順利

新一年第一件事梗係要睇埋沙沙最後一集跑步

(幻想)
(TSKS)

Miracle Happy New Year

happy new year各位miracle
新一年大家同班女都要開開心心 身體健康

祝各位Miracle新年快樂
2021 開開心心

有線睇左先

透唔透到氣

定沙呼園條裙演唱會著過

沙沙又唔記得密碼

正常發揮

至少twitter仲記得

好嘈

孝定嘅勝負欲

除左米沙睇落都好有勝負欲 係相聲line特別嘈

哇 即刻想買呢本雜誌 d相咁正

高冷jiho有無咁癲

CLS

Jiho真係好啱有錢貴族look

呼呢種貴族/中世紀/英倫風真係勁屈

我不想努力了

2020 Rewind

最尾張圖

哩場都無邊個唔跌

吹奏沙沙

cls 一定好痛

Jiho勁靚

阿定新片

第四集

呢個系列好好睇 可以睇下佢哋以前去過嘅地方 食過嘅野 可惜得四集同唔齊人

港女原來又換返艾瘋

Samsung會爆人電話不了

嘩呼呼

整得好正

真係好有氣質

係個髮型差咁啲

傻定中字

如果Mimi賣濟洲三多水廣告

傻定

幾時先可以再黎
幾時先可以咁樣周圍去影相

好正 女友邊+香港景 好貼地

幾時先可以再黎

補多兩張
我都勁鍾意佢地係香港影既相即刻變得好貼地

呢幾張係邊到搵㗎

19年1月頭 IG 18年尾香港MAMA
REACTION CAM多人睇過官方正式舞台LINK系列

ptt少見既正經討論post

初期印碟少係大傷 補貨慢 有幾多人碟都搵唔到隻
到打歌期完咗先補到貨=氣數已盡
而且細公司死忠少賣碟少好正常
最後有四萬幾隻覺得算好多添

喂點解spotify無左咁多歌
shower無得聽

唔知等到幾時先會有返 無左幾隻專
嬲嬲地有啲想轉會 垃圾Spotify

Spotify 無哂啲歌的第一日 陰

嘩

其他團有時都會咁。。。要等一排先會有返
有人講過係因為唱片公司同spotify未續約
唔知幾時可以聽返

真係好唔慣，愈聽唔到愈想聽

圍下爐先

我邊真係世一黎
對腳世界級
我成日儲佢既圖架

宿舍四人小團綜 4集出齊
最後果集MIMI中間講ARIN果句好真實

唔記得貼埋中字LINK

Monotree Team, 花茶 有英字

岩岩發現apple music都係咁 無哂同一批歌

덕후투어 4集 OMG8HK都有做中字呀 支持佢地啦貼住一集出黎先 其他都係哂佢地ig tv到就有

多謝Mimi為Oh My Girl帶來大量雪糕

造福全公司

又呃到放送分 (tvN 女神降臨)

咁似乎係wm問題

但其他碟好似仲有？

想奶

就咁睇好似係bungee, remember me同第5季 呢3隻專

隻隻碟都唔同架喎
唔係統一一份合約簽曬全部歌

ok我奶完比你

今日係公主Arin

有冇管理員可以Block晒樓上班痴線佬

曾幾何時 我哋呢度係幾咁健康和平快樂

都冇人 緊係和平

笑死 問人我有冇咩唔同 真係港女嚟

港女vlive

練習室vlive 睇黎差唔多了

聽叉園啲對答應該都係 CB? ng g ar

係咪因為換咗機
我覺得個鏡頭清過之前好多

仲要最尾問大家今日live係咪好有趣 啲人delay未覆得切佢就叫人快啲話有趣
港女琳

咁先得人鍾意

咩表情

我愛港女

大癲。。

ARIN多圖

訓係度俾心心呢張好靚

港女世一

cls 我睇到都嘩左聲

幫勝勝化妝同整衫果個可以炒左佢

我沙1米8

201231 Binnie vlive 追加英字

古樂風真係好屈 cls

我睇影音excel呢排都多左好多vlive英字 有排睇

見到以為Destiny

開頭係有啲destiny feel

GOOD FRIENDS Ep.7 中字

210108 Arin vlive 中字

Zepp LIVE TOUR 2020 starlight again 中字

舞台

BACKSTAGE

日本演唱會中字

尾2mimi個張，遠睇以為係配劍

今次係同番Destiny同一個編曲家合作 WM GJ

有料 古樂風真係正到癲

同其他mb拼埋有d格格不入嘅feel 套衫感覺唔似頒獎禮著嘅衫

重點係個頭 點解會咁搞

一星期一ARIN MUSIC BANK中字

其實我有時貼完都冇時間睇, 剛醒起 201024 Binnie vlive 中字都未睇

其實米總今日好撚正

真 套衫

210109 golden disc awards 得獎感言翻譯

暫時最鍾意嘅特別ver. nonstop

勝

我都覺
希望下次comeback都係用古樂風

覺得呢個好好睇 強烈推介

沙沙搵返IG password

預計一個月後又唔記得密碼

一個月你咁睇得起佢

勝勝好似好滿意佢個造型

個個星期一都有Jiho
#來的路上撿到祉呼 #是星期一
今天非常的冷ㅠㅠ

今天非常的冷 --> agger

Binnie fancam channel突然間懷念爺爺出舊片

Jiho 好大對眼

笑死 今日呼春期 係咁得戚
19歲呼呼

佢好似想復出咁款

Arin好cute cute

初戀Feel Arin

尋晚原來勝開咗v

睇得出孝定真係好小氣

笑得hhh 勝今天開vlive 但是過了一分鐘都沒cle進來,整個超堂皇.可能是操作出了什麼問題,一個人也沒有來,獨自孤獨寂寞了一分鐘,想再確認一下就 又開了一遍.重新開了一遍才知道小丁的Avengirls也在直播,就說沒事啦不看vlive直播也可以.

結果過了一會經紀人告知說今天是小丁Avengirls的1⃣️週年紀念日.勝整個嚇得,一直說“哦莫哦莫哦莫知道了知道了知道了.哦莫哦莫今天是小丁姐姐 一周年,我不知道.哦莫哦莫哦莫哦莫瘋了吧瘋了吧瘋了吧我瘋了吧.那我現在要走了,我就先關了,拜拜!!!!哦莫拜拜 拜拜!哦莫哦莫瘋了吧真的瘋了吧”

然後直播只開了三分鐘就關掉了哈哈哈哈

勝要俾孝定'娥'了

當年今日咁啱係韓國睇Con有幸入音放睇OMG
唔知幾時再有下次

咩節目嚟?

只租土地呀 B站有中字 好好睇好healing

有我斗俊

正 有野睇

我斗

呢張點都要Post一次

Arin同款表情

【pann】Ohmygirl崔乂園的弟弟上傳呼籲要求處罰女藝人非法AI換臉視頻的請願
不僅臉蛋長得帥氣心靈也一樣帥！ TTTT

師兄識貨

認真
覺得細佬真心唔錯

四月份第一

表情一樣 氣氛同觀感好唔同

有咩唔同
兩個都好可愛

一個女神feel 一個on9 feel

理想與現實 (OMG ver.)

求出處

睇到邊 聲音模仿 永痛彬

沙沙唔見左

Jiho大眼vlive咁快有中字

睇完覺得佢地真係天使嚟 好healing

治癒系黎講omg世一

由出道專到SG重印

Take my money!

炒家未日

新嗰隻我差1個版

要哭了 係咪重印哂個段時期咁多隻

爆買

似開唔到團 synnara好似已經買唔到

SG我來了！

係咪已經賣哂

遲啲啲已經玩完

諗住食飯個陣就整都已經遲咗
有無咁多Miracle

已經賣曬gmarket yes24bonk見到有秘花預售

WM可唔可以再印

真心癲 再印都即斷 印多啲得唔得

真係不知不覺 佢哋原來已經咁紅

咁紅 可唔可以續約唔好解散住

反正都重印 點解唔印多啲呀

其實會唔會係啲專輯唔係重印，而係李元敏將放喺會議室個啲一大堆貨清出黎？

雖然我都覺得係 但係頭先synnara銷量頭7名都係重印既碟

我睇唔透

dklm 睇左咁多年OMG有無咁多fans呀

Closer又贏 勁過Cupid

啱啱yes24開返幾分鐘 入到去先醒起海外卡俾唔到錢 依家又冇咗

但global yes24又有幾隻 唔知買唔買到

試左唔得

頂
就算拎唔哂都好想起碼拎到Closer同SG

呢兩隻神曲真係一定要有

元敏公主可能都估唔到真係咁紅

幾時有咁紅

有直拍既

邊

剛reload一次gmarket見全部7隻有貨, 隔1分鐘再reload已消失晒

其實係咪就comeback要預數量先重印

邊邊叫老公 快save

咩活動黎

1 WEEK 1 ARIN

日專fs 好提子

大家一齊等大神今日嘅後記

呢個妝+look正到爆

成個Twitter都係Binnie老婆

留名等大神後記

全世界等緊大神嘅後記

唔知佢睇完忍唔忍得住

Yooa咩唔舒服

邊邊 Jiho

97line 呢張好似樣 靚到

邊啲頭髮越來越長

長邊好女神

臨瞓look好qq

忍唔忍得住Block柒你？

唔知有冇Oh My Girl 嘅Signal Sticker

泰國line

今晚有友團做中字喇掛

呀定岩岩話下星期最後一次佢既avengirls

禮拜一既美好一個一個咁冇晒

下星期之後星期一得返afu支撐住我啦

睇番都係好正

Arin一月個人品牌二位

典解定定係秦國line

牙定識講泰文1-10咖

邊IG搞乜

好似Arin都delete哂d成員以外既追蹤中

binnie個ig直頭清左所有貼文

你喺度嘅

我一直都係cd-rom

Hi

Legendary

嚇得我
我以為你話佢delete曬成員嘅追蹤中
原來係成員以外

Btw搞邊科

[定's House中字] 宅家下廚吧（拉麵辣炒年糕 配年糕湯，奶油培根義大利麵配牛排，以及JustDance）

hanteo chart 7隻碟全入實時榜頭30位內

好癲
諗下以前同而家對比的話

好想知bahana重印嘅話會唔會都咁癲

想睇Banhana CB

原來有張28億

自帶英字

明明都係Aegyo
點解Arin就全隊去睇
阿定就全隊嫌棄

勝勝又勁又可愛

防疫第1人

幾時變到咁紅咖

勝勝真係待機室開心果 將成個氣氛帶起哂

2月14新APPS拼盤CON

簡單介紹 1月28 APPS上
大家又要買了(好似係)

呢個角度好似arin

【News】210121 組合Oh My Girl成員ARin以善舉展現了善心。

ARin所屬公司WM娛樂公司1月21日對新聞社表示：“Arin為低收入層，通過社會福利共同募捐會捐贈了價值1000萬韓元的里衣。”

宿舍派少一個?

但話就話佢哋而家一人一屋
但啲房仔都好細下
Mimi如果係搬大屋的話都好嘅

中產mim

估唔到Arin咁有善心

咁識pr

舊碟重印見韓仔今日已經收到碟

牙定正到

今晚最後一集

突然之間一星期咩節目都完哂 淨係得番Arin mubank

Yubin

阿空MC佢兩個真係笑死人

呀園本身仲好放心👌🏻👌🏻 睇完cue card發現唔對路即刻
笑死

性感路線？

佢好似好鍾意依張相，貼完又貼

睇唔到個個得返幾個following嘅

快d好冇

男神

五隻貓計劃正式啟動

[繁中] 韓ON!BOX!!–OH MY GIRL篇 之嘰嘰喳喳、打打鬧鬧、蹦蹦跳跳的拍攝日常

勝勝生日粗卡

勝勝生日快樂

玄勝熙生祝生祝

勝熙生日快樂

牙勝生日快樂

勝Rin
好QQ

阿定打橫出相

星期一打氣精靈路上撿到的Jiho

牙勝生快

女神降臨

今次仲唔係練習室vlive?

Jihoho唱歌

勝勝多圖

勝熙生日粗卡

邊邊呢張

多圖

主唱勝生日快樂

Avengirls最後一集

個fans唱得幾好聽

今晚唔喊既無野睇

今晚個主題好無語
完全無位比佢講下感想咁

新手第一次回覆
佢都係間中講幾句 到最後完咗出咗篇手寫嘅感想

感謝ching分享
純粹補充 簽名下面仲有句 大家要一直幸福

淨係同啲phone-in miracle最後講個幾句 同埋收台前講左幾句
我以為今日會似少少wrap-up一年嘅特別野 再加講多啲感受
雖然呀定扮男朋友同男飯扮女朋友傾電話都幾好笑 但對於一個last episode黎講就唔係咁適合
btw歡迎加入

真係係幾可惜 做咗足足一年 無幾耐之前先慶祝完一週年
講起Phone-in真係好正
第一位miracle最搞笑 個concept不得了
感謝ching嘅歡迎

呢條片有冇字幕版?

忽發奇想 ssfwl有冇試過有remix ver

頭先上B站搵到 好似係呢條

歡迎

bbq話後悔咁慢先睇到呢條片 話原本可以快過雪糕公司留言兩個係度鬥睇嚟遲啲又有好多炸雞益公司

第一個miracle啲對答smooth到我有一刻以為佢係夾定咁打入去真係好識講野

唔識聽韓文我有一刻以為係崔孝定同崔孝哲變聲錄定自己同自己講野

痴線
WM係咪可以順便開間炸雞鋪

感謝歡迎

話自己係跟住雪糕品牌過嚟嘅BBQ品牌好好笑
今次係炸雞 希望下次有更多品牌向女孩們招手

真心 順到我以爲佢係有稿
點解可以咁識講嘢 仲要一秒回歸現實

我開頭聽都get唔到 唔知佢玩扮男仔
以為佢真係要請個開麵包舖嘅人上嚟

佢順到我開頭以為係師弟個啲夾定打入去
但後尾聽呀定好shock咁問佢係咪讀開演戲定咩 先知應該真係fans phone-in

KMA 2021 Pop Song of the Year Nominated - Dolphin

Nonstop

真係好難相信 我聽到定話係phone-in
但對話順到我完全無咗件事
到佢回歸現實叫定做nuna
問定記唔記得佢讀咩科
定話唔係好記得 先諗起 啊係喎miracle嚟

Nonstop：明明我先係主打歌嚟

笑死 孝定 Arin

BBQ炸雞好似依家韓國後生仔最受歡迎 如果有代言就正

肺炎無公演睇做準備由出道開始睇哂全部舊fancam
150920呢場著西裝校服咁正既

MimPD吃放到街知巷聞
然後金米自己又會話: 我都話個啲唔係吃放 係vlog

以前nene包埋佢地喺海外嘅伙食

幾適合佢哋 真係代言就好啦
講起炸雞好想食

二姐

真係出哂名 啲view數唔係講笑
個標題寫vlog 就係vlog

原來 真係唔講唔知（上年加入嘅MIRACLE）

連女友都有睇
米總：多謝你收睇我嘅vlog (吃放x)

今日咁熱鬧嘅

有諗過由舊開始睇哂Gustav既公演cam
一次睇太多頂唔算 一日睇兩三條就幾舒服既

香港nene雞應該仲有佢地廣告睇

一個cb期量都難頂啦

考古搵到呢首 Closer English Cover, 果然係神曲嚟

Gustav全場拉太遠 都係個人直拍直D

以前朗豪坊

臨訓得閒睇兩三條系幾enjoy既好中意睇佢地每個step既動作變化

好吸引

點樣包到海外伙食係當地嘅nene chicken送伙食比佢地？
nene當年都幾有眼光

癡線五年幾前 佢哋啲樣完全冇變過
[member]好掛住二姐member]

嗰陣已經賞識佢哋真係好有眼光

真係都係一樣咁靚咁可愛只係變得成熟咗

原來如此 感謝分享
外地場 同 vlive伙食都唔錯

感覺nene都幾有market share 以前去親韓國都係叫nene宵夜
同埋用得劉大神都feel到有啲料到
唔知nene chicken有無興趣再續前緣呢

所以班女唔會加入universe但會出席14號個online concert

真 白撞

永續表演嘉賓

彬ig清空的原因

“好多人都在問我關於ig的事，其實即使不問我也在考慮要不要說來著。我不是把照片都刪掉了嘛，但我完全不知道這個行為會有這麼多意義在裡面，只是因為新的一年到了，我覺得管理得不是很好，剛好是新年，想說帶著新的心態重新整理一下，所以就什麼想法都沒有地刪光了照片.

結果我們公司的工作人員都打來電話問我是不是出了什麼事."你沒事吧?" "不是出什麼事了吧?" 這樣來問我,我只能回答"不是的.不是那樣的 ."只是因為到了新年就想傳今年的照片，就把之前的刪掉了。結果粉絲們甚至我的朋友們都很擔心，來問我 "幹嘛把照片都刪掉了?" 我只是沒什麼想法地刪掉了而已.

各位，我不是那種會想很多去生活的人，就算腦子裡有什麼想法也不會表現得那麼明顯的，我的行為都不會有很深層次的意義，對不起讓大家擔心啦

真的是沒什麼特殊意義，以後如果我又這樣整理照片的話，可能就只是覺得ins照片太多太雜了想收拾一下，大家就不要太驚訝直接劃過去就好了，不用擔心我了”

公司原來會做野

97s: 自由靈魂

i.e. 強迫症

“我的行為都不會有很深層次的意義”
沙: 認同 我潛水都只係唔記得密碼咋

強迫症發作
排版唔靚直接清洗

整理王

彬無事就好 見佢清空咗ins真係嚇親

雜誌相好靚

畀Miracle估到咩原因仲係Oh My Girl咩

你又講得啱彬尼無事就好啦

成隊無個正常不過依個係佢哋魅力

咁影好女人feel

大個女了

忽然好慶幸班女唔join universe

咁比面喺泫雅面前播阿定跳咗6年既bubble pop

兩個平台合併但原本個app會冇左咁即系可以backup定所有vlive了

原本IU新歌搬左dolphin班底黎做

下
唔好del片呀 佢地啲vlive係我精神食糧黎

人見人愛嘅阿定
阿定除咗瞓之外都笑 已經係街知巷聞嘅事
但泫雅連阿定瞓嗰樣係點都知 仲話條片好治癒
係咪MIRACLE嚟

吓 唔好啊 Vlive都會成為歷史

各位巴絲 有嘢想問
揀緊用邊個音樂串流好
想問最齊OMG歌嘅係咪MOOV
睇過Spotify KKBOX同 Apple Music
都無Remember Me同BUNGEE韓文版

尋晚女神降臨車銀優跳ottoke song

Apple music本身有remember me 琴日搵我都發現唔知點解冇咗

Kill me, heal me, BYB

原來啲歌會突然消失

SSFWL都未有返

原本spotify都好齊 但上個月開始無左remember me, the 5th season, bungee 3隻專啲歌
啲人問過spotify話因為轉左版權公司所以有時會有啲變動 未知之後會唔會上返架
我諗apple mysic同spotify應該都係因為咁

秘密庭園之後 到NONSTOP之前嘅專都消失咗

原來由上個月之前就無咗
解決咗疑問 原來因爲轉咗版權公司
咁睇嚟KKBOX都係咁 希望會上番
今日黃昏望過 得番MOOV有消失咗嘅嗰幾隻專

有冇呢集嘅link揾唔到

JIHO勁靚多圖

成件事勁搞笑

真心搞笑睇嚟啲評審無聽過呢首歌

Arin真係愈嚟愈靚

Mimi solo

好期待

Checkmate呢隻歌真係好啱Mimi同Yooa
Rap型到

Checkmate
諗起家族演唱會嘅特別舞台 真係不得了

皮衣Arin

都正但我鍾意Good girl ver多d
不過覺得Wyatt × Mimi rap幾有chem幾正

沙沙又身體唔舒服
缺席今晚首爾歌謠大賞

咁長時間健康狀況唔好但個公告又輕輕帶過

俾個交代嚟安心下都好好驚又係dejavu feel

【白羊中字】韓ON BOX OHMYGIRL全場中字

今晚首爾歌謠大賞(缺沙)

都缺左咁多日都唔比個proper啲嘅解釋

勁清 感謝

到了

今日套衫勁靚

SG

終於有個台識影dance break

呼呼勁靚

馬尾呼靚到癲 竟然仲唱左一段仔舊歌

仆街
睇唔到直播蝕撚哂

dance break 最尾呼仲成個人跳起, 狀態勁fit

拉返前去開始後33分鐘左右睇住先

感恩

Yooa去咗邊呀

咪聲好清有三段+一隻full 好俾面下

金mimi有紋身了

210131 首爾歌謠大賞 獲獎感言 中字

感謝分享

有冇覺得jiho唔帶colour con好睇啲

有無覺得呼呼點都好屈機

但jiho戴color con好似妖精
成隊最岩戴color con係佢了

My Celebrity

其實queendom表演twilight/guerilla時, 成隊都戴啡/藍con, 戰鬥力即時提升
可用媒體模式睇返當時d相/片

定定幅圖

又型又可愛

孝定條片整得咁hea都引到IU覆

Dreamnote IU都有覆啦

【News】OHMYGIRL ARin，向老人福利院捐贈的善舉...連所屬公司都不知道

組合Oh My Girl成員ARin偷偷展開了善舉。

據2月2日報導，去年12月，ARin將價值600萬元的內衣送到位於家鄉釜山的慈城大學老人福利館。 據悉，ARin連所屬公司也沒有告知，而是偷偷進行了捐贈。

福利院相關人士2日在與Newsen的通話中表示：“ARin去年12月31日向福利院方面捐贈了內衣。以自己的本名(崔乂園)捐款。聽說想到奶奶所以決定捐贈福利院。”

ARin的善舉不是第一次被外界所知。 1月，通過社會福利共同募捐會"愛心果實"，為低收入群體捐贈了價值1000萬元的內衣。

BYC

年尾唔知邊個stage有兩粒骰仔寫住2同3

舊cb既相亦都對齊咗 唔知今晚會唔會有消息呢

咁陰謀論

但starpass app 2月份團體投票係有師弟cb喎

三分鐘！

好 係咩都無既

如果唔係2月3 會唔會要去到3月2

WM：想捉我路？

WM今日出左回歸消息 真係師弟CB
ONF 2月底咁OMG最快都要3月中四月

勝熙將與李珉廷、申東燁、金鐘民、DinDin擔任tvN新節目《Upgraded人》（暫定）固定MC，節目內容是爲了成爲比昨天更加進步的我，親自面對及挑戰大大小小各種不便。

WM Cody 世一 好似係

高清出道前演員Bin

追加英字

210125 Jiho vlive 中字

【osen】4日，據相關人士透露，Super Junior 神童、東海，GFriend藝琳、信飛，OH MY GIRL MIMI、孝定以及Monsta X的玟赫將出演《一周的-偶像》500期特輯，500期特輯的錄製將在2月中旬，節目將於24日播出。

阿定會唔會再出新歌為禍人間呢

邪惡之源

支持阿定出新歌

呀定係idol界積落好多仇口

第三張

之後星期一又有番阿定了

唔怪之得上星期咁輕鬆喊都唔喊
呢張影到定定好女神

加多張

星期一見啦定兒

牙定祝1,2月生日嘅miracle生日快樂

It’s PICKed MIMI！

ARIN 多圖

Arin初試性感？
識J一定 J Arin

金米如果solo希望有首完整嘅Rap做主打比佢

咁靚得唔得架

星期六勝勝開咗直播 見佢開直播我就放心
再次體驗到佢真係好忙
聽佢講連生日都開住工咁過 過埋12點

佢咁忙都用休息時間開咁耐live真係好好

真係好好 咁樣同大家傾計 我愛勝勝

Jiho深深深夜live

點解今日咁多直live

1日3V ，今日咩日子 幸福到

一星期一ARIN

音銀每週造型都好好睇

星期一路上撿到的Jiho

miss哂三v

重溫住等下次 唔好太傷心

Agit其實同Avengirls有咩分別

改左名

Secret Garden幾時聽都係神曲

好似肥咗？

勝勝玩2選1玩得好認真

Jiho update ig 其實幾勤力

而沙沙睇黎又唔記得password

BYC與女子組合OH MY GIRL的Arin續約，再次合作。

BYC去年選拔Arin為專屬模特，以畫報拍攝為開端，通過官方SNS和視頻頻道開始了宣傳活動。 Arin作為OH MY GIRL的忙內，不僅擁有清爽可愛的形象，而且根據主題展現了不亞於專業模特的面貌，完美消化了BYC產品。

BYC通過與Arin的完美合作，成功改變形象，與年輕一代建立了溝通。 去年與Arin的初次見面開始進行的廣告拍攝現場、宣傳視頻等多種主題的視頻，特別是與BYC一起進行的"BYC，OH MY GIRL ARin的夏日日記"視頻點擊率突破了780萬次， 創下了最高點擊率。

另外，在畫報拍攝中，她沒有直接穿內衣，而是用手拿著，以此改變以往對內衣廣告的映像，獲得了消費者的新鮮反應。

Arin最近親自購買BYC產品，捐贈給獨居老人等低收入弱勢群體等，除了作為專屬模特活動外，還參與各種社會貢獻活動。 預計她將在拍攝2021年畫報的同時繼續展開各種宣傳活動。

森林之子沙沙

揀5歲arin個陣R左幾下耳仔 懷疑有啲暗示

揀5個arin應該一日就冇左聽力

It's PoMyGirl's New Year's greetings. It says that it will be back on March 5th with “Boggleboggle”.

Pororo下個月又有新歌

其實係咪阿定威迫先出到咁多歌

沙沙

7個d頭髮點解咁亂

9估 拍攝完換返便服順手影埋條片

新廣告

MMA多圖

得罪講句，如果路人睇到真係完全唔想入坑

係7個都咁樣衰啊陰公發生咗咩事

得Jiho 執過下 起碼個髮型ok

定定

我又miss左d咩？

男團部門有韓服睇

我地呢！連頭都未set好....

攬哂頭攬哂頸這些機會

笑死

親細佬嘛

似係戴完假髮嚟, 全隊整到個頭成個波咁

莫非準備oh my boy cb?

西裝CB唔錯喎

Miracle新年快樂

牛定豬黎？

新年係時候重溫咩節目好

Arin勁靚

新年快樂

想色了

170127 KBS2《春節特輯：女團大戰 - 歌門的榮光》(熄彈幕睇)

190108 Idol Room 豬年特輯

最重要緊係睇哩條

今晚6點有UNIVERSE雜CON

How to Enter the Concert Page
Step 1. Log into the UNIVERSE app
Step 2. Enter UNIVERSE Home and click on the concert banner
Step 3. Receive an OTP
Step 4. Move to platform to watch (PC Web () /Mobile Web)
Step 5. Input OTP
Step 6. Enter concert page and enjoy

靚靚多圖

冇留意 係咪要俾錢

8點都未出到

好似話14組, 會播4個鐘左右
慢慢等啦

終於Non stop

沙

牙定心口仔

定兒jm9

肥

牙定做咩行開

以為收得工
準備走

牙勝又中文

牙呼d中文唔記得晒？

定兒對腳粗過我

佢近排做乜咁搏

28碎搵人埋單

我少左理佢
報復心態

芯就芯啦

笑大人個口咩
講芯邊夠你呀

好L驚 係咪真係入Universe
可唔可以唔好呀

見到沙沙未死就好

米屈-,-

WM師兄師弟入左bubble

大家都係Ai 打和

Bubble又乜黎

本身1個搞掂，而家隊隊唔同野麻鬼煩

問下咁多位清咪知

bubble屌打垃圾universe
我唔想見到AI omg 打比我呀
universe睇相仲要比錢

Bulk緊

定定Mimi又上左去錄Weekly Idol特輯

2月24號 500期特輯
OMG & GFD & SJ & MON X

幾時CB全體再上去一次呀

想全體上一次寫生簿多D

gchi

勝勝青夏粉

上寫生簿show live實力唔知嚟緊cb有冇機會呢

自從牙定有aven girl就好少開v
頭先agit girl牙定係咁講低b英文真係頂唔緊

96line嘅友誼

定講英文真係好好笑（sorry定定

好想睇牙定同邊一齊用英文對話

我驚難聽得明過韓文

有無話想睇咩 可能哩到可以推你落坑

我唔係好識佢哋我想問
邊條片嗰兩首歌係邊兩首 好好聽

前面果首係SSFWL

後面果首係remember me

SSFWL同Remember Me

同埋啲歌好有日文feel 好正
同埋啲舞蹈篇得好好睇

Thx

點解睇live正咁多 睇MV佢哋反而冇咁突出

公司無錢拍MV
比較有誠意要睇closer同windy day

係公司窮呀

公司: 哪有錢

之前賺果D又用哂落沙沙個MV到
下次繼續睇CG啦

呢排廣告多咁多冇好到咩

難為班女就黎衫都冇得著

話說點解我邊英文咁差嘅

有冇示意片 冇乜印象

印象中得佢同乂園英文好差

乂園英文唔係唔差咩 聽佢講啲發音都唔算太韓式發音

去到fs溝通唔到

等你地學好韓文同佢傾計

天生舞台魅力

Same

期待新post

apple music
ssfwl, bungee, remember 返番黎
我有冇睇錯